全球最大PR公司：無能力幫香港洗白 員工稱「唔想幫港共政權做嘢」

【港版國安法】公關公司Edelman退出「香港重新出發」國際宣傳招標

專門報道公關界資訊的網站《PRovoke》指，北京決定在香港實施國家安全法，美國總統特朗普威脅制裁，因緊張局勢升級進一步削弱了對本地經濟發展的關注，Edelman決定退出計劃。該公司發言人回應指，儘管香港目前經濟情況比以往任何時候都需要更多支持，但鑑於全球環境發生了變化，「我們無法認為公司制定的策略可以達到預期目標。」（we do not believe the campaign we designed can now meet the intended goals）有業內人士指，任何人都可以看到現階段不可能開展這種運動。

上月傳出，Edelman有意競投宣傳計劃，觸發內部員工不滿，有員工稱「唔想幫港共政權做嘢」。但《PRovoke》報道指，員工反對不是Edelman退出的關鍵。

上次班手足去幾間pr公司留言真係有用

有員工稱「唔想幫港共政權做嘢」。但《PRovoke》報道指，員工反對不是Edelman退出的關鍵。

笑左，自己幫自己pr洗白

While some Edelman staffers had opposed the firm's involvement, it is not thought that employee or client pressure were deciding factors in Edelman's decision. PR firms taking part in the tender have faced plenty of opposition, particularly on social media, where Hong Kong's protest movement has developed an influential presence.

手足

唔幫港共洗白=最好嘅PR

日日都同你爆一單
邊間PR公司做得掂

沙地咁撚濕鳩都知唔可以日日爆

[內附懶人包] 一鍵投訴紅官吳重儀

呢招以退為進可能都係PR

洗白係要一段時間唔做on9嘢先有用，低賤散仔日日搞事洗條毛

鍵戰有用

為中共服務 仲要係為中共打壓香港人
肯定會係其中一個被制裁的對象

單job改名叫港共再出殯會容易做好多

PR 公司果然做開公關野
咁識講野

未必
除左洗白自己 仲有抺黑對方

全球最大PR公司
識玩

仲未知餘下有邊幾間

抹黑諾貝爾和平獎角逐者

淨返monkeypore

啲散仔咁癲點洗白

咩名？得番佢一間？

記得果時話有3-4間入左標

推

Redhill by Singapore

Redhill

連幫沙特洗白嘅PR公司都要退出港共嘅招標，代表乜？

同港共做pr 分分鐘被制裁 邊個敢

林奠：Pr公司唔了解香港情況

其實我地都應該眾籌請pr公司

有骨氣 為極權辦事可恥

無所謂，最緊要孤立到港共政權

好波

不為錢幫共匪洗白，可能以後更多正常生意

拒絕幫暴政做PR = 幫自己做PR

但係佢地做法從來都唔係洗白
只係不等咁抹黑就得
黑到你心灰
黑到你怕
黑到你無意識回避

呢句好高質
似是而非

一早都話邊間pr接呢個job，肯定要請定間比佢哋更勁嘅pr幫自己執手尾，隨時倒蝕。若果唔係無生意，真係唔值得博。

仲有d紅官日日刷新法治質素新低點

好似仲有其他PR公司，但係最出名個3間有2間都已經pull out左
- 法國公司MSL (已退出)
- 美國公司edelman (已退出)
- 新加坡公司Redhill

其實你哋係咪大陸落嚟？
洗底呀洗白

玻狗應該中標

對唔住
大你老母陸咩，一係就支那，一係就中國

政府唔係不嬲揀最平既咩

呢d應該唔會咁簡單，要平就搵支那公司得啦

咁先識玩

搵番中國搞咪得
到時大大隻字印係D牆到宣傳
又可以幫中國回血

大家開twitter la

Edelman前線條底褲好黃

唔知真定假
果然係pr公司

死玻狗真係冇叫錯

因爲反警暴而家係全世界共識，所以佢預計接咗返黎幫香港黑警洗白可能令整個美國歐洲市場玩完，計過數唔值得

所以唔好放棄，你做緊嘅野唔係即刻見效，但要撐下去！

沙地活體解剖都肯接佢地生意
仲衰過過沙地

幫佢哋做嘢咪搞臭自己公司個名

點洗得白
都已經唔係話做得衰野多洗唔到
而係而家洗洗下政府間唔中爆啲支那官式戰狼稿出黎屌人別有用心之類
洗撚柒到咩

仲有冇PR公司未退出投標?

沙地啲濕鳩嘢仲要係「家事」

乜撚都嗌眾籌 細蚊仔以為錢天跌落嚟？

而家全球望住香港，幫港共政府唔會有好下場

可以所羅門撥左個輪俾佢。

關鍵 學到了

報完 再棄權 上完新聞 又表現出自己正氣
屈到

果然係pr公司

翻譯同宣傳真係辛苦晒

彈出彈入 究極PR

推推推

重有邊個員工想嘅香港？

612唔夠錢啦
幫左手足先啦
其實大家都可以加入twitter戰線
唔一定要請pr
當初登報香港人都係自己黎

根本我哋民間外交文宣仲勁過港共搞咁多大龍鳳

[暴大校友要人] 登記出席投票

呢班共狗，係咪低能㗎？

呢頭揼完啲細蚊仔落街，嗰頭諗住搵間PR公司搞一搞就可以幫自己洗白？冇撚嘢呀話？

有冇腦啊你班冚家剷？

你學人做奸角你都做得有文有路D吖屌你老母！

呢班仆街弱智唔撚係扮㗎喎

互屌既同時帶著互相尊敬

Push

去投標間野點都唔係黄

話唔定呢個係佢地ge手段

痴埋去港共政權，只會越做越黑

只要肯多D 人打國際戰線就得
洗撚晒錢比PR公司咩

「犯法就係犯法」同 「支持違反中英聯合聲明」
邊間仆街負責？

個政府型像差到咁，癡埋去都嫌臭啦

岩, 判畀南嘸佬做一日就搞掂

Pr=彈出彈入，你咬我食

識玩緊係join完再退出

鍵戰威力

繼續寫衰剩低嘅公司

齋補連登仔失言嘅鑊都要開幾晚OT

唔同你做
調轉頭講到自己公司勁有良心
呢啲咪公關囉
學野啦港共

好癲，完美企咗喺中間，支那唔會覺得佢反共，香港人唔會覺得佢奶共。然後因為個brand啲人會繼續用佢

代表呢間未算最狗閪接個間就係更狗閪

tui

借個靚位，有班人改咗《念念不忘》嘅詞，整咗個MV紀念612，希望可以提醒大家毋忘初心
大家可以入來push吓，P牌推唔郁

【一週年】念念不忘612 MV

港共19政府點洗都無得救
賺嗰少少錢
PR 公司個朵會臭晒
依家退標賺埋掌聲
果然係PR 公司

白你老母

做乜撚都係公關災難
梗係唔接啦

隨時俾人制裁當埋係共諜
真係你做埋我果分啦

為左一單生意，可能冇哂其他客

ccTVB 自己拍果d 乜鳩...“香港再起動” 短片，都似乎係令人聯想到呢個“乜乜再出發”聯盟。。。

PR firms taking part in the tender have faced plenty of opposition, particularly on social media, where Hong Kong's protest movement has developed an influential presence.

有機會係接咗暗標

鍵盤戰線 當然有用啦
但我覺得佢好撚驚比美國政府屌埋一份 再係咁查佢間公司
到時真係賺埋都唔夠蝕

洗底！請勿使用匪語！

美國國會出到聲撐手足

幫港共咪等於斷自己米路

我覺得差不多啫

一陣比美國制裁 你話驚唔驚

搵返自己D五毛網軍啦傻鳩
PR公司連錢都唔敢賺, 睇黎個implication幾大

咁先似樣 全球最大PR公司果然唔係浪得虛名

唔知該公司有無能力
幫歧視黑人和嚴重警暴的美國洗白？

人地有晒plan點樣幫你解話，幫你向國際講香港仲係國際金融中心，你地Ｄ資金好撚安全。點知一個國安法打落黎，侵侵直接宣告你個金融中心係假既，所有野都前功盡廢。

呃到外國好多「前線黃」既傻仔和理非

會俾美國查架嘛
查稅咪仲驚

洗黑埋自己就唔好啦

垃鳩圾，投得標都知唔係好嘢 預咗唔中，所以棄game?
有無聽過一次不忠百次不容，仲想洗白？

Twitter Reddit 好多ac用英文抹黑香港示威，其實唔可以睇小

係真係唔想

定知道

一定搞唔撚掂

想做都做唔撚到啦

做得pr 就要知真相

叫你d 員工入解放軍醫院睇 一年內警察殺左成千條死屍雪住左處理唔到

你點洗白呀

員工可能真係唔想，
但間公司本身...
我諗係因為見到奶共公司開始出事

根本港共就係神憎鬼厭，ccp就係納粹黨

沙特起碼識畀掩口費，福利勁好

共產黨乜撚都冇，重想洗白

正

我覺得主要驚比人制裁

今次唔係抹黑啦 係真係要洗底 佢個project叫relaunch hk 就算抹黑到啲人覺得香港示威者好似antifa咁係暴徒都冇用

美國一句一國兩制已死 中共一句附件三 re你老尾咩

唔理佢呢下係咪想做靚自己招牌
咁樣踩到港共一腳都算抵讚

接完政府做PR又要再洗錢搵人幫自己做PR
咁笨柒都有人做？

分分中起連登諗橋果班本身就係做pr

721 兩隻狗如非掉頭走而係入去白衣群萬人斬，咁就係最強PR 啦

去佢fb洗版有用

識玩

真係抵佢做pr公司no.1

Of coz 國際公司為條777送死？又睇吓邊個公司接力

中国公司

呢啲錢賺咗冇鳩用

A

S

中左標 成間公司隨時得返一單生意

佢冇縮沙而又中左
咁就要迫佢歸邊投共喇

洗唔白港共之餘
仲染黑埋自己
白痴先會接呢啲生意囉

玻佬咁想香港死
佢一定搞到好好睇睇 爆獲金

唱班狗強姦犯果然好有用

但《PRovoke》報道指，員工反對不是Edelman退出的關鍵。

公司形象先最緊要

會唔會係因為香港人宣傳能力強過成間PR公司
同我地作對打唔過所以退出
佢地全公司得7000人
我地既動員力點只7000人

美國制裁佢

淨係之鋒呢d已經一個頂曬7000個啦人人都係文宣手足

1個yr既大學生都唔只
你pr公司咪又係大學生

始終人地專業做PR

PR都救唔到

收暴政臭錢，幫暴政洗白，但換來美國制裁，唔同恐怖主義合作嘅正常PR都懂得衡量。

仲有冇公司做

一班手足已經有咁既效果
如果真係所有連登仔一齊做 個力量會有幾大

咁連登班PR係邊度黎

支那監獄

有党才有家係邊間pr公司

啱啊，網上戰線一樣有用

邊似得PPRBB

無理由做公關會搞到自己畀人制裁

佢好似退咗一段時間記得之前已經喺twitter見到，仲有手足留言多謝。
係好事但好似仲有間monkey國公司冇退

退咗一段時間個個應該係另一間法國既msl

係喎多謝提醒。

"員工反對不是Edelman退出的關鍵"
呢間公司ge員工, 你明自己個地位係邊架啦